基督徒點解唔祭得祖？

有乜問題？

唔同教會，甚至唔同人立場都唔一樣。其實燒衣紙燒香背後嘅死亡觀有違聖經，當然你可以照燒，但心中唔信都得。另外，有人會想先人保佑，都屬於拜偶像。好多基督徒都係淨係買花過節

基督徒可以紀念先人

感謝佢地既照顧

但祭就唔得 因為我地唔信燒野會俾到野佢地